（考古POST廢老入）其實古巨基紅得起係咪靠植左髮剪左個MK 頭

當年好多MK 都話要剪個古巨基頭 或者炎阿倫頭，加周街BAPE APE ，吊個PORTER 袋仔係屎忽度，加部IPOD，一路行街一路唱廣東台灣歌 咁就好撚型 食好多女